矮撚末日。日女寧要高佬唔要靚仔！

當要在矮小卻帥氣、以及高大但樣子普通的男生中揀出男友時，大多數日女寧願選擇後者。

有網站訪問了286位女大學生，要她們選擇與「矮小型男」還是「高但樣普通」的男生拍拖，結果有75.2%女生表示會選擇「高男」，顯示樣貌無法取代身高的優勢。

日本女人十個八個醜

仲要矮

優生
戴妖.gif

因為日男普遍真係好矮

果75.2%係靚女定豬扒先

醬油？

靚矮仔

冇計，近年興韓風
早十-廿年訪問嘅話結果我唸相反

樣可以整，整到韓仔咁都得。高改唔到

但去日本見到好多後生既都好撚高喎

又岩

晒氣 有靚仔埋身佢地濕晒啦 最緊要有錢

無錢高有撚用咩

當要在富有矮小、高大樣普通的人作出選擇

99.9%日女寧選擇前者

幾多先叫高？
185？

市場

覆錯 post

5g結衣 會唔會中意我呢

兩米起標，好似係

岡田將生

得165點算

乜撚野叫矮小型男

男仔170以下有資格叫型男咩

唔過170仲算係男人咩

矮同高
型同普通

好似唔太對，一係就型同醜，一係就普通同高

個po 好多矮撚

利申高柒肥入黎打J

普通咪姐係醜
你估人地話你普通就真係普通咩

利申 樣衰

機會黎啦飛雲

算吧啦 如果''靚'' 係認真高質果隻靚
而又唔係誇張地矮
你睇下到埋牙果時佢地點簡

其實見到樓主貼啲唔貼啲都知道有啲唔妥

坊間一句「你的樣子如何，你的日子也必如何」，或許引證了不少社會現況，不過日本女大學生似乎另有想法。當要在矮小卻帥氣、以及高大但樣子普通的男生中揀出男友時，大多數日女寧願選擇後者。

有網站訪問了286位女大學生，要她們選擇與「矮小型男」還是「高但樣普通」的男生拍拖，結果有75.2%女生表示會選擇「高男」，顯示樣貌無法取代身高的優勢。

選擇高男的女生都表示：「我有個樣貌普通的男友就夠了」、「長得高好看一點」、「美男子已經夠多了」。

而選擇另一方的女生，卻並單單受帥氣樣貌吸引，她們稱：「我本身很矮所以沒所謂」、「因為我個子不高，要與高佬邊走邊說話很辛苦」等等。
-----------------
點解睇落好似係日本妹對靚仔冇安全感？

矮小型 男

哼，高大哂咩，行街小心撞親個頭呀

日本大把型男偶像 170以下

郭富城做矮靚仔代表 高醜既搵邊個做代表好？

呢個真

香港多數係高醜vs矮靚仔
佢呢個係普通樣高vs矮靚仔

去日本旅遊見到啲仔都唔矮
女就多數都係矮

班女個個著哂高踭鞋都仲係好撚矮 ,日本女仔平均身高大約150 到

宜家00後d女仔好睇重身高
中學好多女仔都鐘意身高差

反而80後無咁睇重
因為果個年代d男仔未有咁高住

女人邊信得過，最後咪又係揀最有錢果個

又矮又唔型咁點？

日子新一代好多好高

我都係

岡田准一

男又會揀咩先

6尺係界線，可惜我冇